P記教練係仆街

Physical d健身教練好撚仆街
見你細粒 那怕你跑緊步
佢都會行埋來講你姿勢錯
跟住叫左我過去跟佢做幾組動作
前後兩個大隻佬夾左我去
途中我已經話唔好sell我野
Fing下繩 爬山機 推重野
做到我頭暈 之後仲想我做
跟住我唔撚做 訓係地下休息
佢就係咁講說話我聽
佢：「我未見過廿歲仔咁弱咖wor」「你信唔信做運動仲有得高」
我冇理佢 佢話我唔信就搵左d佢預備好嘅資料比我睇
我話頭暈唔睇。同埋叫佢唔好再係到sell來sell去
之後就叫我做左d唔知乜9檢查
又來料。叫我入左間玻璃房到
就又話我左右手腳力度唔平衡 (我夠知你老未係女人）
又笑我係咪右手打飛機 （明明我用左手）
跟住就繼續扮吹水 係到講埋曬d咸濕野
話比條女我屌 屌3獲都唔夠力啦
又入翻正題 話運動咁差 驚我跑跑下步會暈
另一個拎左條片出來。有個女嘅暈左地下 有人幫做緊人工呼吸 係咁大9我
佢條撚樣都未知我行雷果陣出世
最後我堅持己見 冇比條7頭sell到

Physical d教練全部係垃圾
下次各位巴絲遇到 可以直接唔好理佢
而且聽講上佢d堂都係好撚hea教
係呢到我向旺角p記果兩條7頭宣戰
下次再埋來一定屌你個老母

Push

邊間
去康文學10堂打番好個底先啦
自從有7日冷靜期都少見左班撚屌咁猖狂

原來旺p,係咪眼細串柒柒咁

睇到第四句唔使睇，
點解你要跟佢去？
佢夾你？
點解唔嗌救命？
點解唔報警？

agger
我識用d 機，洗撚你教咩

下次一定屌佢

叫乜撚Pan sir
見sell我唔到仲叫我下次買可樂佢飲
溝少少尿比佢老未飲